去長洲三日兩夜係中學先有既情懷

中學時期冇錢出國旅行但又想體驗下同男朋友/女朋友仔可以共處一室朝見晚見 去長洲就係最折衷既方法 使費唔貴 踩下單車食大魚蛋去沙灘hea下就一日 浪漫啲夜晚仲可以上山睇星 但到大左有能力負擔到出國 如果同另一半話去長洲過幾晚 我諗大多數都會話不如去轉台灣仲好